用notebook睇mytvsuper 同Netflix 用hdmi駁落電視有聲無畫

用notebook睇mytvsuper 同Netflix 用hdmi駁落電視有聲無畫

仲要係有字幕有聲 但無畫 點算？

乜notebook, 有無換條線試下

電視係咪4k或者2k

2019年
買隻chromecast / apple tv

可能唔係

好似係限左用HDMI係出唔到

買隻Chromecast啦

最驚買左呢個都唔得 幾舊水

啱啱試左 得

你買左幾錢？

外國撚唔知香港幾錢喎

可能部電視或者hdmi線唔支援hdcp

Mytv 有得用 chromecast?

唔得既話直接用黎mirror冇咁清都好過睇細mon

mytv係block晒所有output方式就算全mirror都唔得

睇icdrama啦 用RSS player睇有得cast去電視

icdrama就唔洗RSS都cast到啦

係嫁咩？教下路please

樓豬用notebook睇喎
成個Chrome tab cast過去咪得

覺得laglag地
唔知係咪WiFi廢